二手樓價再漲1.6% 三大指數齊升11周

反映二手樓價的中原城市領先指數(CCL)最新報183.19點，按周升1.56%。中原城市大型屋苑領先指數(CCL Mass)報185.47點，按周升1.12%。CCL(中小型單位)報183.14點，按周升1.19%。

三大整體指數齊升11周，為102周以來首見，上一次出現是2017年5月。CCL Mass累升8.55%，CCL(中小型單位)升8.08%，CCL升7.79%。另外，CCL(大型單位)最新報183.43點，按周升3.52%，升幅為56周最大。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新春後樓價正式展開連升，CCL持續向上挑戰歷史高位。四大整體指數中，以CCL(大型單位)最接近自己歷史高位，相差2.54%。 CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)分別相差2.89%、3.24%及3.32%。他相信樓價升勢持續，今年中CCL將重返188.64點歷史高位。

四區樓價方面，港九市區樓價表現持續突出。九龍CCL Mass最新報182.88點，按周升1.22%，連升10周共10.4%，創該區歷史最長連升。港島CCL Mass報192.59點，按周升0.98%，連升六周共7.81%，是2012年3月後最長連升。港九兩區齊升六周，平歷史最長齊升紀錄，上一次出現是2004年2月。

新界東CCL Mass報192.93點，按周升3.06%，升幅是107周最大。新界西CCL Mass報165.11點，按周跌0.23%。

四區指數中，港九兩區有望率先重返歷史高位，現時港島CCL Mass相差2.73%、九龍CCL Mass相差3.09%。而新界西CCL Mass及新界東CCL Mass分別相差6.71%及7.61%。🤦‍♂️

蓋清你想換樓?

蓋清住邊頭

元朗

真 ？ midtown 天池屋ok ?

真係重”爆”緊

抹屎儿：又中